# Farmacia Monica Martinez-Test

MVC desarrollado con Razor, Bootstrap y JavaScript para farmacias Monica Martinez. El pedido del cliente fue muy concreto y particular, necesitaba una aplicación para gestionar clientes y los pedidos que estos realizan, pero que pudiera utilizar mayormente desde un dispositivo movil. Además requirió una organizacion de los pedidos por diferentes categorías y con fecha para alamcenar dichos pedidos en una categoría específica (histórico). Se agregó un pequeño desarrollo de "sitio web" de la empresa para clientes, donde se exponen datos para facilitar la comunicación, pero con el objetivo real de escalar en un futuro a un Ecommerce. Dejo un usuario de prueba para ingresar y revisar la aplicación en su despliegue real según las especificaciones del cliente. Usuario: tester@mail.com, contraseña: tester.


MVC developed with Razor, Bootstrap and JavaScript for Monica Martinez pharmacies. The customer's request was very specific and particular, he needed an application to manage customers and the orders they make, but that he could use mostly from a mobile device. It also required an organization of the orders by different categories and with a date to store these orders in a specific category (historical). A small development of the company's "website" for clients was added, where data is exposed to facilitate communication, but with the real objective of scaling to an Ecommerce in the future. I leave a test user to enter and review the application in its real deployment according to the customer's specifications. User: tester@mail.com, password: tester.
